有邊個人物自爆真係收拾到敵人？

好似自爆懶係犧牲，但最後敵人總係唔死

天煞地球反擊戰
此post已完

任務完了

雷霆彈 >炸走火箭兵團

唔知算唔算自爆

亞斯蘭神盾自爆炸突擊

亞斯蘭正義自爆炸創世

會長

斯路

我都惗到依個

佐倉杏子自爆炸死沙耶香隻魔女

聖鬥士星矢 冥王神話 四神

mr 武士道

最尾自爆幫剎那開路

喝!

斯路,真係收拾左悟空

珂朵莉

笑撚死

沙加

岡 富力士
令到自己以後都用唔到念能力

超人太郎

收拾唔到

炸死左條蛇仔炸

聽講冇事

FF5 吉爾伽美修

雷凱欣

本來係好結局

冇死到都計自爆？

吉克

唔知點解第一時間諗起seed destiny 正義背脊個飛機
撞左入個創世紀度？成功架

摧毀基地算唔算

阿斯蘭

奇坦

毛都傷唔到條

Muv 速瀨，伊隅
一人換一巢，好抵

加旋所有正派朋友

Ding! Ding! Ding!

希羅小背心

keroro 蛀牙個集

會長->蟻王

重未有防爆背心 希羅

睇到個post就即刻諗起失敗例子 - 付爺爺@鋼鍊FA，睇到嗰吓真係流曬馬尿

廸達拉炸死曼蛇計唔計？

Batman三部曲最尾

比達打托波？

breaking bad輪椅佬炸黑鬼

I am the legend

suicide squad

每次都打到隻毒氣雙子自爆炸走火箭兵團算唔算

摩連奴

仲未有人講

superman

boruto 大野木 垃圾劇情

我是傳奇 狗仔

火影：迪達拉-自爆黏土

點解你咁多負皮

Kog maw

呢幕太誇張,憑一架二戰機就KO一首美軍航母

超人太郎

梅比斯

ORB

DARK ORB

型到

驗眼

邊撚到收拾到蟻王

裙腳仔收皮啦

世上最幸福的女孩

蟻王最尾點死?

漫畫好似係搶Destiny把刀飛刀入去

速瀨水月

同伊隅大尉喺佐渡島

我係咁向下碌就係搵緊你

樓主

leon

And I'm home

這個殺手不太冷

仲要搞掂boss

Hunter 會長

犬屋敷

凰呀

黃蓋

Ah~

暗黑大將軍 嗰對金髮孖生女同個博士算唔算？

動畫小次郎隻毒氣雙子鬼識自爆
動畫係雷霆蛋家族專利黎

痴線出個塵遁就死撚左

hunter會長

真三一既武藏

笑咗出聲

速瀨涼宮

成段都好正

但現實中櫻花好似係未擊中過航母？

有聲

究極天使獸

你想講天使獸?
究極01電影同04都係無用

雙子座加隆 銀河星爆同冥界三巨頭同歸與盡

Don Hector Salamanca

好似無擊中過
但有殉爆害死載櫻花既雲龍航母

pokemon山洞入面班含家產

櫻花&回天都係冇戰績嘅垃圾機

Btw永遠的0原型炸到隻航母返去浸溫泉，算唔算最成功嘅自爆

恐怖份子
自殺式炸彈襲擊

史實都無撞過航母

迪達拉 一嘢爆死佐助

條蛇
打得咁撚好夾硬寫死佢咁屌

基拉爆完仲生勾勾

其實我諗左好耐都唔明點解唔搵d石頭壓住個地雷 而要自爆開路咁笨

呢套戲入面Gary Oldman 好戲到癲
至少係最佳男配角級

斯路！

Don't want to close my eyes
I don't want to fall asleep
cuz I'd miss you baby
and I don't want to miss a thing

JUST!WILD!BEAT!
COMMUNICATION

Armageddon

會長自殺完爆炸 點知炸唔死蟻王 但個爆炸係有毒 蟻王最後都係俾會長毒死 個個都睇唔明蟻王最尾做乜吐血死 麻煩翻睇神作十萬次

你問哩句係咪想串9火影
團藏又係咁凱老師又係咁

上面講果堆好多敵人最後無死/復活
重睇啦

Gunbuster

我男朋友係雞蟲

meta

Ptgf條仔算唔算？

HUNTER 會長

不如你重睇？

不如睇下第一頁#9?
順手驗埋腦

波台狗叫驗腦

人地咪講左會長囉 咩仲未有人講

紅色嗰架車，嗰時睇到眼濕濕
呢套係海底鬼岩城

阿斯蘭用正義自爆搞掂創世紀

呢個無得輸 雖然爆唔死佐助
但講到爆炸有邊個夠佢嚟

可能條友block左講會長果幾條友
所以咪以為無人講過囉

上網話2019有新一集而佢無死到？想知真定假

界王神都冇埋

有

毒死
核感染

大逃殺3個IT狗

原祖級自爆達人～巴武藏

大君主之役
最後個下士自爆炸死晒班喪屍同個電塔

依家好似冇人識佢咁

比達自爆搞掂托破

始終隔咗咁多年

綾波麗自爆都冇人講
Ayanami!

爆唔死仲送左架機比人
豬隊友

一開始就沒棋了

Greed

迪達拉爆左兩次淨係炸死殺屎ge條啫仔

自爆但喺減傷50％＝扣一半血

諗起比達 諗唔起呢個

仲有人棍迪達拉

TV版/漫畫版子宮天使

綾波麗為了救碇真嗣而反向展開零號機的A.T力場，把使徒扯進了零號機體內並起動了機體的自爆系統。由於使徒已被扯進零號機，炸彈在使徒體內爆炸，使徒在無法防禦的情況下被消滅。

唔係炸唔死啊，係好似蟻藥咁，等佢傳染哂比啲同類一次過毒死，突登唔炸死佢住

伊迪安

有冇人睇過？好爛不過符合主題

毒死

邊到有炸死？？？

邊到有講，想追翻00

2秒之後，我心愛嘅雷凱欣就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗

上面話會長既咪姐係講緊呢個囉

唔係炸唔死佐助？

應該係未擊沉過
一兩架擊中都好 其實都未能夠完全損壞結構

第十使徒，零號機一野轟落去

Resident evil:extinction

Macross PLUS YF-21 打 X-9

真人版真係好垃圾

典解無人講比達？

收拾到邊個?

佢究竟死過幾多次
呢次好似係炸恐龍帝國?

同路人 個時睇到喊

迪達拉

斯路 自爆

無啦啦比人當做精靈球,係人都嬲啦

真係你唔講都忘記左呢個自爆祖師爺

仲有Eva Tv 麗+0號機
Mortal Kombat cyber Sub Zero
高達00劇場版一堆
頭頂有月亮嗰個超級系個作品有人間爆彈都炸死唔少人

希羅反而我記得冇試過自爆殺過人
佢自爆只係掩蓋高達技術

仲有星河艦隊結局前有條友係蟲堆自爆核彈掩護主角犧牲左

佢邊有收拾到布歐 佢係白白犧牲左......

ISIS

0079 魔霸

炸雞佬仲要好有型咁行返出黎

我淨係記得第一次睇人自爆又炸唔死人就係第一隻使徒炸初號機

一見標題就即刻諗到stella

會長自爆 蟻王中會長身上嘅劇毒最尾死咗

Creeper

綾波麗

唔俾負皮你都唔得

明明係廁紙之後嗰隻先自爆死

悟空炸死左啦,只不過頭上有個光環又可以出返黎

殺左邊個

萬蛇

但劇情只係用自爆黎抵消聖槍，射穿大神殿
敵人一隻手隻尾都傷唔到

Hello Boys...I'm back!

Eva Q 明日香打9號機個陣

比達

佢應該係搞錯咗新劇場版

新版（破）自爆失敗完比力天使食咗落肚
小狗君發癲，差啲第3次衝擊

TV漫畫係零號機拎N2自爆失敗，之後被力天使打低（冇食）
最後初號機突破400％食咗力天使，搶走S2機關
後來第2代綾波麗打子宮天使時先自爆死

托破

但係劇情上未殺過人喎

流浪地球 吳京自爆

自己

三一萬能俠... 武藏...

羽佐間翔子

負評Hunter x Hunter會長個D全部重睇啦
自爆完冇即時死, 蟻王最尾係俾會長爆炸D毒毒撚死架傻柒

AOC入面隻自爆兵

佢果隻似係櫻花飛彈

尼特羅

1945年5月4日： 7架一式陸攻在夜間偷襲美國位於琉球水域的艦隊，其中1枚櫻花飛彈擊中了希號（英語：USS Shea (DM-30)）的艦橋，造成極大的破壞和傷亡。蓋提號也被一枚櫻花飛彈的近彈命中。本次攻擊中，僅1架一式陸攻返航。

2000吨船仔唔計

我覺得負評張gif既係因為「仲未有人講」呢句